Sony機用老鏡一問

用緊a6300，試緊玩老鏡，請問各位巴打，有冇得較放大對焦？用緊峰值對焦only

有

Thx

a6300 peaking好廢

出現了

貓想你買咗a99 Ⅱ末 ？ 想睇你出開箱文 !

A 7 R 2 呀